全城中大伏，民主黨同班左膠由頭到尾做左場大龍鳳為許智峯護航！

睇睇享利講乜

【一早講咗爛鴿黨就係做場爛騷，引你班港豬幫佢地包庇許智峯犯刑事罪合理化，你班港豬都仲係要上當】

沒有人比我更認清爛鴿黨的本質，劉慧卿的發言從來只是試水溫，真正的決定權從來都在張李楊集團手中，而他們的決定則是以民粹定奪──即係而家營造咗一堆「撐許」民意，當然亦順理成章轉行包庇路線。

你地成班垃撚圾政論KOL戇撚尻尻瘋狂攻擊老鴿其實就係幫佢地草船借箭，而班本土膠則當正許智峯係烈士看待，證明全部都係無腦任人操控嘅垃撚圾。

民主黨隨風擺柳改變立場，並無改變事件本質：許智峯就係先強搶他人財物，然後再不誠實使用手機盜竊他人私隱，呢個係刑事層級問題，然後你地諗住「向事主及公眾道歉、並承諾會深切反省」就諗住算數？（之但係之前何俊仁又話佢道歉未夠真誠，究竟邊撚個先係代表民主黨、邊撚個只係用黨員身份發言？）

而家黃碧雲執陳澤滔口水尾（我真係高估咗呢個黨嘅水平），話乜撚「民選議員嘅去留，應該係由選民決定」，咁係咪即係民主黨已唔會理調查結果，一定唔會響譴責動議投贊成票？其實呢樣嘢從來無人期望過，重點從來都係，響譴責動議表決期間，你地會唔會避席，定係公然坐響議會入面變相幫手否決議案？係的話，你呢個垃圾黨成班都只不過係偽君子而已

點解胡志偉可以響短短兩日間立場轉變咁大，由「民主黨一定會秉公處理，不會有雙重標準，會以與監察政府同樣的規格，甚至更高的要求處理，因為要以身作則，才能有足夠的公信力質疑官員和監察政府。……作為政治組織，大前提是不能包庇成員。」

一轉轉到「看不到搶奪手機應該令許智峯失去議席」？

究竟係「因應民意從善而流」，定係「個劇本一早寫好咗，做場馬蹓戲引你班港豬草船借箭保住議席？」

我望唔透……

完～

坦白講，民主黨入中聯辨畀人屌咁多年都WFC , 今日畀人屌三日，三日渣就轉軚

仲有黃碧雲嗰句‘至今為止，真正想致許智峯於死地的，恐怕只是建制派’，你話今場唔係一場大龍鳳一場話劇我打死都唔信

黑臉
白臉

人地係伏爾泰,我就伏已中

屌你計贏國之後白鴿黨要做贏黨呀

民主黨邊有咁好權謀手段?

白鴿識鬼咩
咪又係收order做野

白鴿無咁醒既
睇睇呢兩日建制靜晒
可能係中聯辦出手了

多謝蕭生及時發功

乜撚嘢都中伏